前線 有少部分人 開始咩都屌

有市民係天橋幫手叫口號 你都屌到人飛起 落來阿 落來阿 走住來屌 夠啦 返屋企啦 etc
話咩咁樣會激起警方放tear gas 我真係得啖笑

晏就有個巴打 係到調停 叫我地自己冷靜
因為晏就根本大家之前幾日一直發放消息話 唔勇武etc
又比人屌 你除左gear再講啦 又屌到飛起

沙田仲有人用燈射尻市民 市民只係幫手做哨兵 夜晚係咁叫人走 因為你地真係比人包圍左
跟住有人屌市民 落來啦 落來講啦 屌你老母
最後結局咪就比人包圍囉

唔少人己經失去理性 因為港共真係太仆街
前線唔係大過天 講咩自己有勇有謀
指責自己人 屌到好似屌d狗咁
可唔可以諗返7月1日 我地係幾團結？
又話親過屋企人 咁我地好好相處啦

可唔可以諗返7月1日 我地係幾團結？

我地唔係自己人咩？

哨兵你老母咩係又嗌唔係又嗌食花生就食花生啦

咁就要屌尻人？態度好少少都得掛

起碼人地肯嗌，食花生起碼多d人睇到咩事，拍到咩事。

我地願意出黎，唔代表要逼其他市民做一樣既野。

淨係講口號嗰個

有時前線傾緊野整緊野
企喺硬橋上面嗌黑警可恥 嗌香港人加油
講真冇用之餘好影響我地
尋日喺橋底手足都要係咁叫人地停

真係高質素阿你

唔係前線嚟喎 係有手足撒嘅時候叫落嚟
但佢哋係話上面無路走，留係果度無用落返嚟搭車

不割蓆 不分化 不篤灰

唔好意思呀，真心唔明，我想問點樣口號會影響你地 ？

我知阿 不過有段時間 冇傾都屌尻人阿
仲好兇狠

後面班戇鳩一叫乜撚嘢加油口號
前線根本冷靜唔到討論唔到戰術
有時候要叫乜嘢裝備又唔夠後邊嘈

仲要咁多正評

佢地傾緊戰術個時 會聽唔到

嘈囉
前線企埋一堆圍埋傾戰略
你地大大聲嗌可恥 我地點傾？

Push

不割蓆 不分化 不篤灰

樓主五毛 不要推post

發夢 我都係現場 我係話 叫你地唔好屌狗 咁屌自己人姐

你咪五毛囉 依個撚係我？

總之今日，728

其實語氣可以好啲。

成日發夢聽到

//「咪撚影相呀，聽唔聽到呀！」

「咪撚影相呀屌你老母」//

其實係幾難入耳。

//「麻煩大家影相唔好影到人樣」//

咁樣會唔會好啲？

咁其實係咪可以比個共識大家，幾時叫得，幾時唔叫得？老實講普通人一定唔知，仲想幫你打下氣，你下下咁屌9人既話，人地都好無辜

前線衝果班會有腎上腺素高漲既問題。
EQ會因此下降。
正如警察打左咁多日EQ都急速下降。
大家都係人, 正常。原諒佢地。
不過前線一定一定要守住自已道德底線, 千祈唔好比腎上線素控制左。

推d做實事既post 唔該

[727賽後檢討] 不要說:「你班勇武撚/散水撚/和理非撚, 咪阻住我」試著說.....

分化撚黎

唔一定係前線人

你咁出題，你都係分化撚之一

有分化POST 泛民打手做咩唔入黎屌人分化

你地唔講，人地點知你傾緊戰術？如果影響到你，你可以提醒佢地細聲啲，依家洗唔洗叫口號都要由前線帶領？

agger! 真係唔明，大家目標一致，都係度屌人為乜。團結啲啦！

推

無論係情緒管理定心理壓力，共匪都會用盡一切手段分化群眾（例如發佈假消息混淆/ 分化群眾，造成群眾互不相任），大家要好好調整自己嘅心理情況，唔可以亂，團結先係勝利嘅唯一方程式

屌，我黎

我認我比較和理非，但sorry我次次出黎我唔接受比人叫5毛，條友低能

咁其實係咪可以比個共識大家，幾時叫得，幾時唔叫得？老實講普通人一定唔知，仲想幫你打下氣，你下下咁屌9人既話，人地都好無辜

無錯

哨兵講資訊就夠，唔需要叫人走
E.g. 有警察喺山東街包抄，最新逃走路線係xxxx
中排嘅手足開始退後

講返啲客觀嘅資訊比勇武知

不分化！不分化！

係咪可以做個”殊”既手勢會好d？
純粹提議

同意 好聲好氣講左次唔聽先屌啦

我叫人團結 你屌我分化 多謝你

分化撚，仲要疑似係想叫人散水俾人屌唔忿氣開既po

Airdrop叫人靜d張圖記得打埋時間 傾完再整張講傾完

不分化 不割蓆!!!!
今次我地輸唔起!!!!

明顯係分化

姐係你屌前線就係團結
我地屌泛民就係分化 係唔撚係?

你分化完人，然後講句團結就可以由分化撚變團結撚，高招，要同你學野

係阿 每次都有一兩個 係前線 帶領人一齊屌人
可以好聲好意 or 大家一齊做手勢
而唔係屌到人仆街

唔work你再屌 我冇野講

團結
不分化 不割席 不篤灰

希望大家不忘初心

光復香港 時代革命

係阿 係阿 分化到我屋企都家變埋 就比人趕走

不割蓆 不分化 不篤灰 不責罵

收皮啦 on9左膠泛民和理非打手

推 團結合作最重要

原來我屌埋自己 失敬失敬

講真 你地要團結 你地咪理解一下前線既情緒囉
有時前線激動咗 咪忍咗佢囉
對自己人連語氣都咁計較
講真個人起晒鋼仲點同你唔該前唔該後咩
唔好口講團結 實際唔gur被人屌

係呀係呀，你講既最有道理，你最撚團結，得未

屌咩屌囉
前線俾人打丫
你班友俾人屌兩句會痛？
我係和理非，無論你班前線點屌我
我都會出來企係你地背後
兄弟爬山

我見到d人屌話唔好攬警車
我心諗佢地又冇攬警犬
利申睇電視

狂燥到乜柒都屌嗰啲堅係惡頂
真係俾佢屌到想返屋企

此post 分化味濃

講各手足留意

真係講唔落 okay 我分化

團結呀！！
不分化呀！！

真前線去左玩煙 擋彈推進 自己做自己野 幫你地做埋一份
你話橋下面 你講個班應該係前中排

唔好再推 分化post來
依到完 唔洗再留言 7.28見

係

分化撚

香港已經無救

正式進入軍政府時代

樓主講事實姐，我發夢都留意到，不過呢個都唔係大問題，只要大家好好溝通就解決到，記住大家同一條船，唔好屌到咁大力，亦都唔好咁玻璃心

不如整D手勢比前線同後排溝通啦

你班天橋撚屌係咁叫手足放架警車走

呢啲環境通常都係人多口雜㗎啦
通常都係前兩排啲人自己做自己野嘅
後邊嗰啲根本就好少理專心唔到
各有各做各有各講亂到七彩
食飽食夠一齊走

其實我都做過中前排, 就係過唔到自己心理關口去食煙食彈, 心中有極大恐懼感先希望多啲人一齊助威

各位今日3點中環遮打再見! 光復香港 時代革命

前線咁樣可能會變到日本民運咁
要小心

612開始做first aid 幫人洗眼 昨日係前線比人屌我唔識就死埋一邊....

基本上連登上既討論都有大量5毛角色扮演
佢地係想降低呢度動員既有效性
所以話幾時都係現場決定
呢度d分化唔需要上心

真 唔想分化但呢個真

防暴有壓力，前綫勇武都有壓力
後勤要體諒前綫

攪

唔係個個都明架嘛，仲有好多人唔上連登，
佢地只會覺得示威者好得人驚

咁都有400 幾like 分化po

前線騎劫呢場運動

明白前線個人好燥底，full gear好熱

不過請你地冷靜返落嚟嘅時候，思考下點解和理非叫你走

前線睇唔到電話，收唔到風，和理非收到曬風，先叫你地撤
琴日元朗俾狗圍曬3邊，唔叫你地走，唔通叫你留？

出得嚟，個個都係手足，冇人希望手足受傷

612我係添馬，有個女手足係到屌
:出嚟呀，係咪有前線你地先安落呀？快d企前呀屌你老母

我個日企係高位，睇到告士打道用水槍，我向前大叫小心有水炮車，係冇人理我，因為前線根本就睇唔到遠d，你明唔明點解叫你地小心d？

我尊重前線決定，但我救得一個得一個

一緊急真係會上頭

屌兩野冇咩所謂
但時間一長前線又好後排亦好大家唔多唔少都會燥,突發情況經常出現會令人情緒長期緊張,到時比人禮貌差少少講兩句都可能會爆出黎
我明白大家都辛苦,但係能力範圍以內既野咪盡可能禮貌少少講野

冷靜下
諗下當初為咩要出黎

琴晚已經有一堆人係到搞分化

我絕對唔同意

ON9

其實變緊

一早有人提醒

佢哋唔理，自我感覺良好

離群眾越嚟越遠

仲要吊群眾
仲要話民意唔重要

唉

你唔好借我個post來分化 屌

收嗲啦
柒少陣當幫忙

不分化 不指責
前線真係好大壓力 大家多多體諒啦

屌收皮啦 用啲狗嚟比喻前線
起屋企做冷氣軍師就收皮啦

資訊
資訊加command
嘗試阻住人命令人者
俾人屌返轉頭係正常

不過同意對冇落command 嘅人可以客氣啲

不分化

切記避免日本社運下場

感性理性之間要有平衡

請和理非同埋鍵戰嘅你入嚟望下
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

制高點嘅人試下比資訊，唔好比指令得唔得

前面有狗vs 走阿
係兩回事

和理非 開分化post就冇人屌 真係好撚野呀

其實有好多出黎既和理非係唔會上連登架，點會知前線做緊咩？佢地只不過做自己範圍內可以做既事啫。大家目標其實一致，就算戰力唔高多過同路人好過多個敵人呀。

提出自己既意見就話樓主分化
甚至比人罵埋五毛
屌你啦 有番小小理智得唔得
家陣抗爭定發洩？

Exac7ly

你又唔好借啲意分下呀下

大家冷靜，越做越好，不分化，不割席

當然體諒
但同時要指出問題
一齊進化
和理非學懂尊重前線決定
希望勇武都明白點解和理非叫你撤

push

不分化！各有各做

又內哄post bye

你點分我係咪和理非
因為我既內容？

好好相處囉
前面屌人地騙人果啲可以唔洗講

目標一致 共同進退

成日發夢見到 真係好多人勁暴燥屌自己友 人地6-70歲企係橋到支持我地仲想點 唔通同我地衝咩 好心有力就調轉面屌狗啦

依家啲人覺得理智係錯

提醒=分化

但永唔睇下人哋提醒啲乜

提醒唔代表分化同割蓆

唔聽人意見一定走向滅亡！

咁都有3個正皮, 證明此POST大量3毛5毛

但係哩度指出和理非問題 係會俾人屌分化
點解會喧撚唔公平o既呢?

真心 整d旗 eg: 冷靜 要傾野
你舉起 大家就知你想做咩

共產黨：好嘢終於內鬥了

真心 唔好下下咁惡鬧自己友

尋日發夢個陣 企係行人天橋個啲 請俾清晰指示
前線話返嚟 你地仲係咁叫人撤

自古到今好多大將EQ都唔好
但就憑佢地死守前線呢下，佢地點屌都得

我搵到有兩隻

希望大家唔好失去理性 堅持返我地初初嘅不割席 不分化

大家都係手足啊

我唔係和理非 但前線的確好多時情緒係失控既 有上過前面就知係事實

同意 發夢 聽到d人 好似癲左咁 屌人影相 其實高位都唔會影得清個樣 又個個帶哂口罩

建議前線可以做做旗仔代表一啲常用指令

出黎發夢出前一定係最重要最危險個班，前線想做咩其實好多人都好願意配合。依家問題其實只係溝通不足，並唔係大家唔想配合，所以請大家冷靜少少唔好互屌。不分化，不割席。

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

點解要影相？嘉年華？
要影相不如係屋企睇直播cap圖

唔係話分唔分化
佢指出緊一個存在嘅問題
佢無屌鳩前線收皮
唔該搞清楚咩叫分化
如果問題持續，果少部分前線最終會同民眾割裂
係一個要正視嘅問題

以為自己係邊個?領導人

就算冇落嚟 起碼拍片留底 都係保護你哋嘅其中一種方法

好簡單,唔分就有機會贏,一分我地即輸
政府一直想孤立勇武,講咩少數暴力人士
但經過71同714完全冇人割過,泛民同左膠都冇
明白勇武係前線好大付出好大壓力
但希望你地唔好屌同路人屌得太盡
大家係為你地安全著想同為大局好

Be water都可以睇情況決定,但不分化不割蓆一定要守到底

呢樣 真係要整定d大旗 因應情況舉起 咁下面示威者就知咩事 用口手勢 好難聽到/ 睇到手勢

唔好互屌先
諗吓解決方法啦。整多支旗得唔得呀？
溝通問題姐
不分化。我哋都係團結先行到嚟呢步

學下數 12345... 數到100。我比阿仔激親腎上腺素急升都係用呢個方法。人冷靜啲判斷都會好啲。

真，前線都要聽下後面講，大家都係想件事好

今次真係 團結就贏 分化就輸

真係好笑 唔通想冇人打氣?

咪撚再分化啦屌你老母

其實呢啲野係雙方, 咁少事有咩值得屌呢, 嘅然班友覺得自已決定, 咁大家都有自己嘅決定, 唔理咪當唱歌, 用乜理由來屌人, 不過樓主我覺得你都唔駛太上心, 笑下就算, 一隻手掌拍不響呀

講咗好多次 走唔走前線自己決定
你地做既野係提供fact checked資訊畀前線就得

不割蓆 不分化

小心 分化post 正評唔正常咁上升

前線評估完話走先走，唔係後面話事，後面嘅人自己走嘅話自古以來係叫做逃兵

收皮啦 分化撚

勿分化

整多支旗，話俾後面知。

你要咁極端講既咪由你囉

兄弟爬山 各有各做 不分化 不篤灰 不割席

討論先有進步

佢建議人講野語氣好啲都可以接受既，未必係泛民打手，大家互相體諒下

呢個要推 ，仲有制高點班人都要整大旗eg 左面有狗推進 等等 ，咁快速易明好多

明白大家激動 但情緒都好影響決定㗎 尋日有個伯伯擋係警察前面都俾雜物石仔掟親頭 咁樣會嚇走好多中立/淺黃同路人㗎

建議ok
但出黎嘅感覺係命令多

尋日圍狗車已經係咁

分化撚算吧啦

和理非分化係分係圍內和理非多

點解要影相？

前線搵命搏架
有資格屌喎
你試下隨時中彈既感覺丫

仲有你呢個post都好分化feel
琴晚咪檢討左囉
你依家又係度開post做乜

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

情緒只係工具
係係控制情緒
唔好俾情緒控制自己

———————————————————————
between 建議大家睇下我啲文

入邊一開始有幾篇文希望大家順序睇下
抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (中）資訊處理

攞義士條命黎打卡？？

睇live 成班叫一二一二退後都有條友屌

淨係講第二點
叫人走可唔可以提出事實/證據/理由點解要人走 唔好係到一味叫走走走
要人走自己親自去說服人走

各有各做

左膠

你可以話敲野係士氣，咁叫口號一樣叫士氣。

不分化係最基本，各有各做。

橋上面 嗰班根本唔知喺邊人

真係講撚中哂日本失敗個post
勇武派離群眾越來越遠係會輸

希望比人屌錯個d唔好太上心 企前線個班日曬雨淋幾個鐘 精神上同體力上真係好攰 一有風吹草動都會好緊張易燥底 我都有試過 所以見到前線燥既時候上去安慰下等佢冷靜

我冇睇到 都係搵人推返7.28
我知錯

不分化唔係無腦化嘅口號！
分化緊定指責緊定指出問題唔該全部用腦諗左先講！
係咪想大家一齊變成狗仔之流嘅無IQ無EQ生物！！！！
遇到問題就要正視！
學政府果套咁“被洗腦”口號化唔正視嘅話收皮嘅將會係我地！

我係前線有時會控制唔到情緒，歡迎巴打勸我冷靜
互相配合先會成功

兄弟爬山 各有各做

你知唔知有幾多人連出黎食花生都唔肯

不分化呀！！！
大家可以畀意見，但唔該大家態度可以好少少。
下下都屌住咁講人地點會聽得入耳？
記住大家係同路人，大家目標一致。

)

前線後退可以考慮用鐵蒺藜，班狗就衝唔到

由前線認為和理非同後排會拖累佢地個陣

後面話走前面話唔會走，你鐘意走就自己走
然後又話後排走哂無人support

大家香港人 冇所謂啦

我就係想咁！！！

唉 咁公道話講句 我都覺得唔應該9嗌嘅 不過我好一開聲就屌人囉

唔敢衝前
係咁叫退不如直頭唔好來gg
香港都係遲早被和理非累死
當嘉年華

點解係死硬嘅情況我都淨係俾資訊？
前線腎上腺素咁高，真係可以有效處理資訊？
琴日俾人圍死左，我唔叫走可以叫咩？

講真個句點知大家幾時傾戰術野，係咪一直乜聲都唔出就係最好？圖書館咁？

講到最尾，大家傾好點樣比到signal大家咪最重要，無需要話你又岩我又錯咁樣

懷疑有d可能真係臥底

未必 不過可以幫手叫佢冷靜

Pish

有火係好，對準政權
現場要理性討論同解釋，唔係不斷咁批評而毫無建樹
唔係得71先係團結，721最最最最最前線都好團結，721 8點之後發生咩事大家心照，檢討完再改善
冷氣軍師多，現場嘴炮軍師set低線比自己舒舒服服幾點走更多

咪分化啦 人地樓主都唔係咁嘅意思

有旗有共識啦，支旗只能夠比前線傳達落黎咪得

前線比signal，企高位舉旗，後面跟住做。

請大家唔好再互屌，留言請盡量比實質建議。留言前請三思，請勿以氣用事。

場運動終於見到敗點
此post必推

咁尋晚6點後開始傾左咩戰術有過咩行動咁巴閉呀

只係捱咗差唔多兩個月，大家都有啲辛苦有啲壓抑，互相體諒下啦

唔好分化

其實7月1日都唔係好團結，全世界拎住電話都屌，唔知以為有個「屌9影相人士部門」啊屌你

利申：做物資都比人衝9過來屌

對唔閪住囉
你屌完可以推翻d文宣同資訊未？
成晚係度屌黎屌去
乜都屌夠喇
做野啦

個d勇武真係得勇武，有勇無謀，全部好似李逵張飛之流，一味淨係想打，但自己lum下啦，你打完只不過係三傷，一係你傷，警犬傷，一係輿論傷

你叫人走 佢地一樣聽唔入耳
被人圍既 你同佢地講已經被人圍緊 叫佢地小心
已經好夠

Agger
不分化不割蓆

大家同路人唔好內訌

38 分鐘前開post
個個講緊728 仲有人借尋日黎分化

7 月 1 俾一開頭和理非屌到仆街同割席 wo
係之後衝左入去班和理非就"當我無講過"痴光環

其實真係各有各做 勿分化
不過可能有時手足企前線企得太耐 精神緊張左
希望大家係附近幫手控制情況

分化post都咁多人推 好恐怖

巴打 你唔好咁極端住 唔少人有勇有謀

勇武分開做囉 人地遊行你去第二度攻

團你老母臭閪咩71咪又係吹哂風話前面鬼，到家陣班友邊個賣過你啊？

你係天橋？
個日我有份叫d人開電筒照住人民廣場
其實好多人都有照
唔係好覺有你呢個情況

黎緊嘅遊行應該無乜可能再有不反對通知，差老清場好可能越來越早同激烈

幫推

你地諗下班狗見到而個post會幾開心 咁你地知應唔應該嘈啦 大家兄弟

同意

我仲記得有人不停屌教徒唱詩, 屌社工調停, 屌老人家, 屌和理非
講就識講話爬山各有各做, 但一有人唔同你做一樣既野就屌人

我諗問題係7月1 大家目標一致係留低要求回應5大訴求
但琴日光復元朗前線似係為左挑機而挑機
光復元朗運動好似失左焦

語氣客氣其實只係小事, 做觀察嘅不嬲都係位置唔好就要走嫁啦, 習慣成自然姐 , 反而反應好大果邊先係問題, 不過目前就唔好理果班啦, 唔係就變左鬥屌

每個人都有自己崗位啦，唔通頂著最後撒退防線嗰啲喺到傾閒計又係食花生咩

唔上前線的，又站在安全位置，建議講少d無用嘅野刺激警犬。
如果係喝止，明嘅。但講埋些極挑釁的話，警犬打又唔係打講果個。

相信大家有講過 你地俾人圍緊
但勇武係聽唔入耳
我寧願不停叫你地走，俾你地屌
起碼你地聽到入耳

有時未必係分化 大家事後檢討 和理非同勇武都一定有野可以改進 和理非雖然好左膠 但絕大部分人都只能接受咁 勇武冇疑係冒最大風險 但好多時都要靠後面人群掩護 如果現場溝通好d可能會令成個隊形冇咁易散

多謝你

我地真係冇咩好話前線，有好多人出左兩個鐘都覺得好辛苦，咁佢地著哂full gear呢？已經次次畀黑警壓住佢地打，你自己都帶頭分化兩班人。咩記唔記得7月1，就係記得先唔想大家下下退讓，唔係下下用「be water」叫人走先，「be water」都可以變固體氣體，盡多少少力去幫一班為呢個運動真出生入死既人！佢地容易灰，見到我地咁重灰！

我地係為乜？以尋日蒞講係為反鄉黑，重提n大訴求，但係已經唔係7月1既情況，想大家都一齊，首先和理非唔留多一陣都唔好鬧前線。

我愛你地呀前線❤️愛和理非繼續行街發前❤️我愛真心既香港人！香港人，加油！

題外話：近排感覺到連登多左五毫子，小心comment有毒。

毋忘初衷 不分化 不割席

含撚啦冷氣仔，食肥啲個人第時坐定定係條街舉高雙手俾人抬走啦

勿分化 互相尊重

根本去到今時今日
仲係一味去情緒發洩嘅人

累人累物

後排就大把人有謀冇勇喇

其實琴日係和理元朗
勇武其他地方

打遊擊

泛民咪一樣，當泛民做錯野俾人開po”提醒”時，而且係提醒既人係講得有理有據，都有堆泛民打手唔理性，堅持話”提醒”泛民係分化

我希望係啦，如果全部勇武派好似四樓個件，我心lum算吧啦，失撚晒理智咪同黑警一樣

大家太抗奮，好似林卓廷同單車阿叔傾計個video咁，阿叔一屌阻路，全部就屌阿叔快d死。完全無試去找共同點，現在用反黑社會咁好個位都唔用，真係浪費。

不分化
各自努力

所以勇武同和理非先we connected

我係海富對出，近政總個邊橋底物資站，幾個女仔周9圍屌老母叫人唔好影相，然後觸發全部一齊屌9天橋上既人

有市民食花生咪由佢食囉 做咩屌人老母
同埋唔該叫人唔好影相客氣啲 嚇撚親人

不要說
「屌你老母 咪撚影相呀」
「影撚乜呀 過黎影呀」
試著說
「唔該唔好影相 請你del左佢」先再放佢走

其實咁撚多個人圍住 佢點會唔del 大家唔洗咁勞氣

利申 不過叫極都仲要影嘅咁就真係屌尻佢老母

不要分化
兄弟爬山
各自努力

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

琴日有係元朗飲下茶
臨七點鬆都比前線屌走
一係full gear上前線
一係就走
話我地食花生 結果散哂啲人咪又係比位啲狗入

其實都係真心支持運動先留係度

騎你老母臭呀騎

前線壓力大 其他人包容少少好冇

我都係前線一份子 知道前線備受好多壓力
明白前線成日唔夠人想多啲人幫 但無人企出黎個心情
但咁並唔係指責同路人既藉口 係現場個個都好嬲
但每人都有自己既顧慮
胡亂屌人只會顯得同啲警犬無分別
希望和理非既唔洗怕 企出多少少
等前線知道佢背脊係有人支持緊
唔洗怕催淚煙我地幫你整熄佢
唔洗怕子彈我地怕你擋
光復香港 時代革命

同意明白大家會燥 但語氣可以控制得好d
大家都係自己人

我係中信
我地唔大聲d，d人聽唔到
我地叫唔該開電筒照人市廣場
之後太長，轉左:開電筒，照個邊

但係你一味叫佢地走
佢地又唔知你無啦啦叫人走做乜之餘佢地都係唔會咁易走
搞到你又被人屌 佢地又嬲

大家幫手，見有巴打太激動，就自己勸人唔好影。咁樣會唔會好d?

爛你老母臭

包容呀
只不過拎個問題出嚟解決姐

唔好分兩派人自己鬧自己扮分化啦
好假呀

黃衛兵唔係浪得虛名
從來權力使人腐化
仲要權力落喺腦緒未生埋既後生
班高官生存咁多年都控制唔到自己啦
何況做得十幾廿年人既後生
唔係話全部後生唔識得好好處理
但99%唔識

巴打

所謂前線， 有佢講冇人講， 咩尊重前線， 即係建立大台， 好快後面就會冇晒人

不分化 不割席

後生係最pure 最true 根本大部分人控制到自己
冇你講到咁

有講曬俾人圍呀，走呀

咁又要屌？
我明前線唔想覺，覺得有得打，但係前線睇唔到遠嘅野或者資訊
點解唔可以信下哨兵？
手足你有冇解決方法？
我唔想有一日前線戀戰，俾人捉左一半走，之後就後悔

尋日有守元朗站附近的，知樓主講的係事實
例如有人屌上面啲人「你係咪香港人呀，落黎幫手啦，望望望！」

我一聽到就勸佢地唔好再互屌

我覺得真心支持，唔會俾人罵一兩句就嬲。如果真心嬲，都唔好放棄

影相我認為係可以既，不過前提係當你懷疑某個人做既野好可疑，懷疑係狗係可以影低先，難就難在你唔知人地影相係影緊可疑人物，同埋隨時懷疑錯人影人相又變左篤灰捉鬼

個人覺得唔係用咩方式去做
係要一輪接一輪不停咁去攻
如果有足夠嘅石量
可循環不斷推進
可遠程不停循環進攻
反正對煙都冇反應
直頭唔好理啲煙
羅煙來做掩護
可無差別投擲
煙又可影響對方瞄準
前排三角欄杆推進
中排無差別投擲
後排強光電筒照射槍手
石其實係好強嘅震懾力
你玩火時佢都會玩新火
你玩石佢只可以用膠火
火都會影響我哋推進
又唔可以重複使用
欄杆尖向前石向倆邊走可回收再用
近身欄面放木板擋彈
各自分工
前推 中擲 後擾

純學術研究
本人反對一切暴力非法行為

次次提出一啲問題 都回一句前線決定就算 我明前線有自己諗法 喺現場可能有哂共識 但係其實後面嘅人根乜都唔知 想幫又唔知大家想點做 然後又要俾人屌

你講清楚啲前線點屌走你？你發夢企到幾前？定聽錯班散水狗叫你走？

樓主講的係事實都比人話分化
你地係咪濫用左分化呢個詞
定係智商未識分 提出問題 定亂嗡分化

咁黑警夠話佢地有情緒激動嘅時候啦⋯
就係對自己友態度都差，咪係問題囉
大家控制下情緒唔可以咩？
勸大家有禮貌啲有咩問題

咁你屌人叫後排走
咁後排咪走囉

發夢個陣聽到大部分大大聲屌人既都係女聲
有冇咩原因 由其影相 但冇人屌記者都唔好影到樣

講經咩
無前線你連哨兵都無得做

中共見到 開始笑了

對唔住影響到你地,但大家都係想嗌下口號
嗌口號都係想支持下你地同各位,因為細佬我真係廢唔夠膽再向前啦
有出現嗌撤退個班,唔係膠,佢地淨係想你地前線勇武可以安全番屋企,唔好俾人拉
始終勇武少一個就真係少一個

真係好對唔住唔小心影響到你地,前線勇武加油

不分化，不割𥱊，勇武，和理非，各有各做

好似係屌影相 錄片喎

唔放棄 係最重要

岩 大家同路人唔好再增加矛盾

同意
聽到幾次屌人的都係女聲
屌 係咪又係啲港女格發作
覺得自己有做野 後面啲人 尤其男人唔上黎就好撚無用

不分化、不割蓆！團結先可以贏呢場仗！

前線請冷靜
請信任支援嘅兄弟

希望點互屌都好~ 大家會做到和而不同，理性討論，互相體諒，互相理解

如果打氣聲音真係影響你哋，可以整幾個標語紙牌用嚟同群眾溝通，例如請“靜一靜”，“嗌XXXX”，“鼓掌”。

我前線 無屌過叫口號嘅人 完

我地要一齊贏，時間要用來討論工作 ，不能浪費，太多事情要做

yes
離群眾越嚟越遠就係咁

走去吊群眾，話民意唔重要

無民意支持你哋乜嘢都唔係！

咁就啱

知道大家都有情緒
和理非 勇武 市民
大家槍口對外

不分化！！

樓主 自己屌人就唔計真係笑而不語

原本琴日已經有巴打 大家deal好哂
基於三大條件下 之後點走 點撒
之後熱門post都無咩互屌post

之後樓主 無啦啦 開個咁嘅post
自命看透世事 然後屌翻前線轉頭
再話翻人咁同分化無異

你依啲就真係唯恐天下不亂
明明都少左好多人嘈 你無啦啦扲翻黎講
你企到後一後 然後自己其實都一樣指指點點
你就真係分化場運動啦

仲有起下底 望下樓主
望下佢係咩底

我話你啊樓主
不 知 所 謂 唯恐天下不亂

前線決定？
成個運動唔係只得前線

分化閪，走

黑警可恥，報應千萬唔好報係佢身上，一定要報係佢老豆老母，仔女同另一半身上

我地目標一致，不分化

唔好係到分化啦低級3毛

我求下大家
真係唔好指責對方啦
我真係唔想五年前嘅錯誤又發生
大家，認請敵人係邊個
和理非與勇武係不可缺一啊！！！

近排開始聽到d前線咁： 係上環： 你地後面班人都唔知做乜 我帶咁大班兄弟出黎博命為乜 下次唔撚出啦 失敗啦你地

其實都幾感激佢地付出 但會唔會有少少夜郎自大呢

係呀
希望大家都可以勸身邊的人千祈唔好再屌同路人

現場見到有人屌既 都一齊叫停佢

對👍🏻

.........我都知 我開post 個時間點好差

但尋日叫人落橋唔係因為驚催淚彈射咗上去
散唔切咩

贊成

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

現場情況可能會令人情緒激動
下次見到就要靠冷靜嘅人去安撫佢地

不分化 不篤灰 不割蔗!
而家好多和理非市民係後面做緊嘢架。
有哨兵有物資有醫療有文宣。
唔好亂屌啦真係，我都見過屌錯好多次同路人。
再講多次，前線要任何嘅嘢開聲講一定會比你地，好似沙田好似71咁，尋日係大家有啲緊張，冇不反對通知書，加元朗唔熟路，比唔夠support你地。
我代表和理非向你地道歉。

但係我希望黎緊可以繼續合作，加強溝通，返到香港熟路大家唔會走得咁快，我地會繼續支援你地。

和為盾，勇為矛!

明白前線 人地拎條命黎博

佢地係撚係天橋叫口號
係叫人唔好留戀 徹啦
屌係企咁撚安全個位叫人徹？不如返屋企上網叫人徹啦
又唔肯落黎叫 淨係係到製造恐慌

其實大家出得黎
都係為自己的理念
話人地會失敗 即係佢覺得佢無目的 純粹黎幫其他人？
咁既話都唔會長久啦

今次，我地冇得翻轉頭
我地呢次一定要贏
大家角色唔同，各有各做
最重要嘅係
一定唔好分化，割蓆！，

話說兄弟爬山各自努力，咁有兄弟中意嗌口號又點解唔可以？一定要其他同心嘅市民勇武？多次騎刧遊行又知唔知令好多人喺屋企好嬲都冇得出去？唔公平！

血氣方剛就係形容哩種情況
當咗自己真係英雄化身，唯一指標
不過我相信慢慢會有同路人指導佢地

屌 有無巴打可以整番個牌或支旗 ，真係寫住
「和為盾，勇為矛」「不分化，不指責」

況且呢d位大把記者傳媒都影緊，仲係高清鏡頭，屌到市民收機都冇用，都係要靠自己包實

前線唔夠火比狗打撚死左啦屌你老母

勿分化，不分割。

其實係四班人嚟
唔好因為裝束差唔多
就判斷果群人係同一班人
所以假設唔成立
重作

推
不分化

講咗好多次 各有各做唔係做自己野唔理人 係尊重大家嘅能力同限制 去做自己可以同適合做嘅野 前線嘅勇氣同犧牲好值得尊重 但係唔應該變成計較非前線嘅付出多少 依家最大嘅問題係溝通 概然前線想帶領嘅 你地自己有共識有計劃嘅時候 就要諗方法傳達俾人知 出面傾緊嘅旗手可以係一個方法 大把人想幫手想支援 唔該你地冷靜落黎諗清楚成件事要點做 知你付出同負擔好大 但係體諒你嘅辛苦同情緒唔等於合理化你嘅暴躁 依家個個都返到屋企 唔該真係冷靜啲思考下個問題 唔想再見到有人一句前線決定一句分化撚就將所有野拒諸門外

唔好傻啦 咁多人一定有傻鳩 發夢 你地走嘅時候 幫你卡住條柱 廢事你地撞親 竟然可以俾人屌可以阻住 真心想講 我可以真係唔理你地轉身就走 但就係唔想見到有人受傷 有人走唔到

我就真係覺得被你出賣啦
你咁唔係分化啊
痴撚線 如果你琴晚12點前出 我無意見
當時大家都嬲

你依家過哂大家嘈
無啦啦扲翻出黎講？
你咁係未唯恐天下不亂啊？
你係未企係大老遠 之後扮看透世事
然後屌哂兩邊人 扲光環啊？

不 知 所 謂
我就係屌你依家
唔該用下腦先開post
你自己諗下 前線見到你依翻説話會幾灰心
你講到你咁看透世事 打波 行下前面 中前場
先諗翻 你今日依篇説話啦

樓下慢慢負皮我
痴撚線 咁都唔係分化post 我就真係無野講

琴日發夢係天橋上諗住影班狗
下面班前線即刻指住黎屌我影乜撚野
根本唔係影佢地，影都唔會影到大頭，重點係佢地側邊都有班記者大大部cam

唔好再互屌和理非/勇武，中曬五毛分化計。推葉虎/警察地鐵打途人依d有用po 唔該！728見！

其實無論做咩角色都會有一兩句怨言，因為始終無嘢能夠完美互相配合，不過唔好將個問題放得太大

Add oil

［關於琴日一事］唔該入嚟聽小弟抒發下！

好多人其實係都想紀錄返呢次運動 又唔係影大頭 拎住部解像度唔高嘅手機遠遠咁影咋
與其屌人不如自己保護好自己先

琴晚出你咪重嬲，今日大家冷靜左先可以傾到計咖
琴晚出咪阻住d有用消息po
依家大家得閒拎個問題出嚟傾先有用

分化=惡言相向，互相指責
討論=提出問題，解決問題

呢個po大家都係討論緊應該點做先最好

點解你會話分化？呢到冇人指責

要好好珍惜前線既手足啊
今日我地擁有既 都係人地用前途黎換架
如果真係比人拉左就又少一個架啦

收嗲啦 樓主喺度指責緊前線呀 仲唔係分化

不指責
不割席
團結

負皮我比嘅 無容置疑 呢場運動最重要嘅肯定係前線 你完全係到分化 唔知你有咩居心
現場見到係咁叫撤個班人已經想屌 你地個共識完撚全冇問過前線 even知會都冇 有啲前線根本完全唔知中線會撤
睇成篇文嘅內容完全係分化緊前線同中堅 睇唔出係想有咩提醒or改進 仲要有咁撚多正評 都係個句 任何人都可以係連登留言 留言嘅未必係同你一齊發夢 但前線個班人一定係 你地留左正皮嘅反省下

夠啦屌
唔好一時開post屌後排
一時開po屌前線屌勇武

咪撚再分化

打撚完港共先啦

我地想頂門都比自己人喝同埋推翻入地鐵

熱狗青山派制造分化

岩呀 前線可否冷靜少少

指責 樓主嘗試叫前線態度好小小，正如勇武叫和理非唔好成日叫撤
呢個問題需要正視，解決
難得connected ，唔想又割

你下下叫人收嗲，點解唔聽下其他人點諗？忠言逆耳，但唔好拒絕反對嘅聲音

繼續團結落去啦 唔好批鬥

收皮啦 屌你老團臭系

一瞓醒就見到好多帶路狗
明明我地上風
黑入面分錢唔到鬼打鬼緊
低級狗唔知醜出信鬧政務司 AO EO出曬信
個政府根本管治唔到
各界都有出信 地鐵車長實名出信 不排除進一步行動
仲要講係咁武力升級？
係都幫手做文宣 幫車長730罷工啦

做咩前，諗清諗楚自己爬緊咩山
612後除左暫緩，我地死左幾多個義士呀，PP義士banner寫果啲一撚樣都未有呀
我地個個星期去撚狗但無穿無爛，邊個會開心？
對家愈錯愈失控，邊個又得益？好似琴日咁，我地乜撚都冇做過，就咁企係度咋，佢就亂射彈上老人院，衝入西鐵站，班狗真係冇腦，又送子彈比我地😌

都係果句 走或留 都係現場手足自己有腦有眼睇，自己落嘅決定，自己控制自己對腳嘅 ，冇人迫到你，唔好賴人迫你走，賴冇人陪就唔留，面皮唔好厚撚到咁啦唔該，獨立意志呀！
想貼label話鬼呀盛呀，達至群眾打群眾，sor9ly，呢度得手足！

咪撚再信前線共識
望清楚前後諗吓自己可以去到咩位好過啦
吓吓前線都未撚想走後面就冇晒人

大家唔好嘈唔好正評 勇武和理非缺一不可 你咁樣只會令大家都唔開心 以後就越黎越少人出！

係得手足 我開post 可能唔夠好

分化狗大量出沒

推，被人屌得多會灰

唔啱聽就叫人收嗲

任何一方唔自省永遠唔會有進步

割蓆 不分化 不篤灰

不如今日個集會就大家溝通下互相理解下~ 再步處之後既路~

前線嘅手足到底明唔明個問題係邊 唔係要指責你 係大家開始溝通唔到呀

不割蓆 不分化
兄弟爬山，各自努力

我哋唔可以比前線成日話前線決定，運動成敗是有進有退，不需要每次都沖。

岩呀
我地要揾個新方法去溝通呀
希望勇武都要明和理非只係唔想你地俾人拉，俾人打

不分化化

琴晚大家已經傾好哂 三大條件後點走
之後互屌post無哂 靜哂
依家扲翻出黎講 叫 大家得閒出黎傾？

成個post唔係叫屌前線 係叫咩？
樓主係未有份重新將個爭論帶翻出黎啊？
你自己問心 佢依個post叫討論？
佢成個post無話過前線？

我唔介意和理非 都覺得各自爬山 先會成功
但唔該發表意見時 用下腦
行下中前場 感受下
而唔係 企到大老遠 扮看透世事
再係大家沉靜咗 消化咗 之後
「叫咩大家得閒出黎傾」

佢咁嘅timing 開post 同唯恐天下大亂無異

和理非老奉受氣?
邊個俾人屌會GUR
日本民運有板你睇
你嘅團結係解屌都要硬哽嘅時候你睇下邊個肯同你團結?

我永遠唔會願諒樓主你
不知所謂
完全係本身大家重新connect翻
你扲翻出黎嘈
咁叫討論？

你自己唔該用下腦先開post

記住不分化、不割蓆、不互屌

係 好記得班救護站既人係咁屌鳩我地

不如傾下點合作真心又話乜都前線決定但係過程其實又要和理非stand by保護撤退，前線覺得點樣溝通會更方便你地？

咁係咪完左運動先講？有問題最好就盡快解決，等下一次唔會再有爭執
佢指責前線d咩？前線燥底周圍屌係事實，但我地有包容，只係希望大家可以態度好小小姐

唔好將包容變做包庇

包容你地燥底，但我地都提議下次可唔可以唔好咁講野
我地都係人
包容唔係包庇

前線屌鳩出黎撐既和理非，只會令人更加擔心佢地既情緒問題，會容易失控做錯事

同意
冷靜，頭腦先會清晰

現場軍師有冇得諗
佢地同信得過哨兵一齊做野

其實呢個moment勇武需要一個可以係混亂中都可以冷靜思考嘅leader

不能否認有啲人態度真係好差
大家都係手足
出到黎就係同生共死
有禮貌少少得唔得姐

你個啲就係包容？
前線就係包庇？

你個準則係自己訂立？
仲有 咩叫時間得閒啲？你未答我
本身琴晚唔係無哂分爭？
佢係未依家扲翻出黎嘈？
你自己係未無係夢境上過前面感受？
你係未唔知和理非 一見少少衝突 就大叫 叫哂所有人走
搞到後面空哂

希望前線真係睇到，大家都係唇齒相依，
槍口對外，唔應針對其他人

呢啲擺明分化po啦

體諒係雙向既
希望勇武都明白 和理非好多都唔係focus係打嬴呢場交
唔係要武力取勝 打嬴警犬 因為從一開始大家武力同權力就唔對等
對面合法使用大殺傷力武器 我地就掟水樽都違法
呢場運動行到宜家從來都係靠爭取民意向政府施壓
希望勇武撚唔好成日抱住要武力推翻政府既革命心態 然後迫和理非升級 和理非唔制就屌：「咁你繼續行完返屋企啦」

發夢係馬路橋上面啲散水狗已經狂講七半走齊上齊落
話前線傳上黎
之後七點鬆少少我同fd落左去交通廣場對出個公園入面
個時啲防暴係大馬路推進緊 同埋上埋行人天橋推去西邊圍個邊個方向
我地交通廣場個邊跟本冇野

但啲前線手足狂屌：
唔係食花生呀！望咩呀望！
你一係有gear就上前線！冇就走啦！
隨時食彈呀唔係講玩呀！
食咩花生呀走啦！

最後我地入返去又新街食埋野都九點幾先走
明明發夢6月金鐘個時手足都好齊心
有企前企後
我同個fd都唔係太高興
係咪有dress code 有gear先可以野餐

有名你叫和理非，你就預左佢地唔會衝
包庇前線亂屌人vs包容前線亂屌人係2回事
前者係無視和理非情緒，係分化
後面係和理非明白勇武，願意包容，係connect

你答返我呀，係咪完左運動先傾有乜問題呀？
得閒: 今日三點有集會，呢個時間大家都醒左，食下飯，呢d咪有空閒時間討論囉
唔通琴晚撤緊開po呀？琴晚勇武都要休息啦

琴晚已經有人指出左散水撚和理非嘅問題
但前線都要正視自身問題
兩邊一齊進步

係 呢啲難處根本係前線先知

不割席不篤灰不指責，呢度鬧完呢度散，大家都想為件事好

散水撚方程式：

1.扮前線義士向後排講前線有共識會撒退

2.搞掂後排之後，返去前線，用大聲公 or mic 同前線義士講後排退緊，再留守會被包抄，勸喻前線義士後退

3.呢個時候散水撚同義士會互屌一輪，而呢個互屌最後會以由散水撚提出既”不割蓆不分化一個都不能少”作為終結

4.有部分義士會對散水撚講既野感到認同從而幫手散水

5.示威者人數不斷減少，散水計劃成功，淨低既義士成為死士

6.死士被打被拘捕，散水撚勝利，而最終一切既榮譽亦歸於散水撚

不分化，不指責
你做齊曬

所謂勇武不嬲就係有勇冇腦 咁多年1d進步都冇 屌你班含家剷

人愈多一定愈好，唔係話對狗唯一優勢係人數？咁點解要減少自己優勢？單純係指態度語氣問題，唔好好似班狗咁亂匈人啫

3毛

而呢度留言大部份唔係
所以好多負評

呢d人就扺屌喇

希望有人睇下前線既意見

收皮啦p牌仔

屌啦 後面和理非唔當我地前線係人啦 落order咁叫前線幾點走 7.30後面人都冇曬逼我地焗住走 唔走就比拉 咁你地可唔可以都考慮下前線啊

旗組 整安靜旗

爬同一座山，各自努力啦，屌走一個無一個...
可以唔認同，咁你做番你覺得岩既
總之互屌一定係大忌!
前線同後排都係各施其職，各有各做
槍口麻煩一致向外!

大家對自己人和氣少少

睇到一篇好撚長嘅文 同時好中我地嘅問題 希望大家用心睇睇
我自己同人討論都講咗好多次 重點係溝通 支持前線行動嘅人好多 但係如果大家冇咗共識同交流 運動整體都好難有效前推

琴晚其實前線意向係點

姐係個時間係你訂啦 完咗場運動可以傾
咁星期一唔傾 二唔傾 琴晚12點唔傾？
個時間 你訂立？
佢係未係大家靜完之後再拎翻黎嘈啊？

講到尾 係你哋自己條氣唔順 覺得被人屌左
有咩 點解唔係琴晚一次過嘈
而係當大家開始嘈完後
要係依個時間 重新開一個爭議post啊

仲有 我無叫過和理非衝
我係叫佢 屌人前 行下前面感受下
根本同你講 你企到大老遠 其實講咩都得
同企係高地屌人無分別

其實跟本前線係覺得你地食花生冇作用
連登嘅極端思想已經開始滲透示威活動
你出黎支持做和理非唔上前線都要批鬥
遲d可能你就算係前線唔掉汽油彈唔殺犬都要批鬥

第一班散水狗連我自己發夢企前面俾人賣完都屌緊，要走咪自己走拉埋人走做乜春，最後搞到俾狗夾住黎打多得佢唔少。前線手足好多上哂頭癲癲地，見你係樹又冇裝備唔知係咪自己人，佢地亂屌有錯我都認。

最後你問係咪有dress code / gear 先可以野餐，我個人認為既然黑狗可以光天化日冇警告就射彈，大家係咪應該覺悟成場活動都已經升級左？咁當然你選擇零gear 完全非暴力係個人選擇，冇人阻到你不過企後兩步盡量唔好受傷要人救吧。

又係呢d迫人緊自己果套既含家剷
不嬲都係 各自爬山 be water架啦
叫人落黎果班 人地落去比人射盲左 係咪你負全責先
你想有權下命令 你就要負對應既責任
權責唔係第一日聽啦
你自己唔夠人 就自己死埋一邊 咪撚迫鳩人同你癲
你覺得你果套要好多人一齊先work
你就自己組團揾智同道合既 搞個小team
自己冇team又似住自己係前線就把撚閉
前線同後援身份係等價既 你覺得你衝你就叻d既話 咁你都係咪撚衝啦 冇人會比光環你架 咪似住自己前線係度玩分化

各自爬山 be water
冇人可以命令你 你亦冇權命令任何人
因為 你負唔起呢個責任

收皮啦你班勇冇 冇撚腦 抵比人屌

推
大家睇下

總之點都好 要贏一定要團結 71就係好好嘅例子

口講各自爬山，各有各做，家陣你亂尻嗌散水害埋我，唔通前線亂衝會衝埋入班冷氣仔間屋樹咩。

屌你老母要光環就唔使蒙住面俾人砌啦。

試著說前面/下面要人 可以落黎幫個手嗎?
不要說屌你落黎啦 睇撚夠未

點都好
屌完就算
不割蓆

有理由/講過唔聽屌我十分支持
但有部分前線連嗌口號都屌 叫人落黎屌你老母
真係會令人反感同割裂

咁你咁講時間都係你訂啦
和理非幾時有屌過勇武？

前線大台

對 大家自己人 冇必要惡言相向

呢個抵屌
但影下相打下氣嗰啲唔應該屌

我個心情好複雜
琴日前線叫和理非唔好騎劫
但係騎劫活動嘅唔係前線咩？
明明琴日講晒話三不、日落前走
然後前線點啊？
有無理過啊？

其實有好多片同相都係喺天橋影得更清楚 大家唔好屌上面啲人啦

做哨兵報事實就得，唔使勞煩你哋做決定

發覺 你真係為駁而駁
樓主自己都承認開post時間有問題
你就上哂腦 要護主

得閒啲扲翻出黎講個個係你
我由頭到尾都話 件事已經完咗
唔撚洗再嘈
係你地自己條順氣 唔順 無啦啦依個時候開post
唯恐天下不亂

佢依個post 唔係分化？
你哋唔係企係高地 扲光環 話人？
你無話人包庇？

公又係你 字又係你
真係咩都你講哂
人唔笑 狗都吠

香港人要團結啊

收聲啦 唔好分化

有好多中年人基本就唔知點解我地會咁緊張影相呢樣野
如果肯同佢好聲好氣解釋就可以
唔洗即刻問候人地呀媽
可以用道理說服人 用粗口屌人唔會令我地啱

我都明白局勢係緊張
出得黎亦都知be water
我唔係企前 亦有保護自己

所以經過今日之後
你比我揀 我唔會因爲咁就唔發夢
更加會準備定gear 保護自己之餘
唔想比前線覺得我係食花生

不過金鐘個時手足感覺nice少少
同唔好叫人影相一樣姐
大家自己友出得黎都支持冇必要屌人既

而家前線係登有光環，係神
前線講咩做咩都係正確
但係為左呢次而付出嘅係咪得前線呢？
咁係咪除左前線，其他人就無用呢？

其實有好幾次出黎聲援，我唔係企前面都有人黎屌我地幫唔到手和理非都唔可以企出黎？

Agger

點解要屌同路人？
你自己都係為駁而駁

我冇話人包庇，係叫人唔好包庇，我地要做嘅係包容

既然你都唔會去接受同你想法唔同嘅意見，我都冇必要同你爭論落去

我同意你想叫和理非行前d感受下，但現場各位勇武都叫冇裝唔好行前，所以今次多左和理和齊裝

點解你就一定要係到話人分化？係咪一有同你諗法唔同嘅人發聲就係分化？

和而不同
係
一百人有一百個想法，而互相尊重
我一直都同你解釋緊，你呢？有冇嘗試理解下我地點諗

我唔想香港變成日本

影相我明要防
但直接怒屌有d難搞
好多過來支持嘅市民都俾e一點嚇親

都係果句 不分割 不割席 不分化
各有各做

唔好再話人食花生、睇熱鬧etc
出得黎嘅人就係同路人有同一個目標
只係大家有唔同既顧慮同能力
所以先至各有各做，盡自己能力付出
前線勇武係矛
後排嘅人/和理非係盾
講左個幾月，大家到底明唔明前後排互相尊重同支持嘅重要？

光復香港 時代革命

個運動已經比人滲透多左一班有組織既人係咪都叫人撤又擺前線既人上檯話係前線既人意思。
佢地借前線既人威逼後面聚集要撤
仲會借發射催淚彈個時叫人撤大家要諗對策

咁樣就好似變左尋日啲警察咁㗎啦
我明白前線有情緒 但希望你地發洩係差佬身上 唔好對住支持你地嘅家人 兄弟姊妹發脾氣呀 不分化 不割蓆呀！！

岩，人咁多好難知你地前線究竟係對恃緊定係傾戰術
你可以舉牌，或者大聲公講暫時叫口號
唔洗下下屌嘅

我相信每一個和理非都打從心裡多謝勇武既付出
但唔代表和理非就會因此認同勇武既做法
你勇武更加唔應該拎住呢個光環覺得和理非應該聽你講/配合你
有D勇武直情吹到話前線唔撒 中後排都唔能夠撒 撒就等同放棄前線
喂大佬呀 根本係道德綁架

幾時有撚話前線係神，只係話佢地企頭傷先死先，咪放流料害死佢地啫。你覺得前線玩造神，你又唔企最前發號施令名留青史？

( Show Blocked User - 權力使人腐化 )

你覺得散水害到你 咁就係你唔夠人
你冇得強迫人唔散 人地想散就自然散
如果散左就會害到你 咁你要做既就係跟住散 而唔係迫人留 你可以叫人留 但人地唔留 就係唔認同你 對你冇信心 唔通又屌人老母
你想人多你咪自己組隊揸旗
就係咁 人各有志

同意
但希望巴打同其他勇武嘅知道
好多人唔係做前線但又係現場唔走
原因就係佢關心你地 唔想掉低你地走先
佢地只係冇你地咁勇敢 但佢一樣關心你地 關心場運動
所以希望前線巴打對自己人盡量冷靜溫和
因為大家都係同路人

光復香港 時代革命

衰啲講句真係變咗

前綫大台

好多五毛係到扮互屌 想引戰分化
大家唔好上當

陳伯出嚟都屌，陳伯同你絕食咗咁多日，俾下面叫你靜就靜下啦，又唔係曬你好多時間

陳伯都吊果啲真係唔係人

新大台

話 你真係好偉大
企係個高地到
所有野係你自己講先
個爭議係你地自己發起先
之後依家就覺得人哋唔聽
咁嘅timing 咁嘅內容又唔係叫分化
所以咪話你 公又係你 字又係你
咩都係你講哂啦

你不如睇下你自己打過咩先打啦
你岩岩無話人包庇？
係未只要張個句子 用暗諷形式去寫 就唔計

仲有原來紅字 就係大哂 就係道理

無企你立場睇 依句更加真係得啖笑
你不如去多啲前面 望下啦

仲有 係你自己引戰回覆我先
係你自己話咩唔好當包庇先
唔好講到 自己好無奈啦
真係好嘔心 自己話完人 假設完人
之後扮哂聖人 道德主義者
你依啲就真係偽善啦

先唔講沙田，琴日唔咁早撤住會比人包得咁快？

出得黎都係同路人
都有付出
唔好互屌啦

點睇都係你指責緊人
拒絕接收任何其他聲音
咁都贏倒民主嘅話呢個係奇跡

依個真
明白前線好tense，壓力好大，加上popo對手咁賤，好難控制好情緒，和理非盡力包容
同時、都希望前線走到運動依一步更加要注意自己的精神同心理狀態，打仗的心理質素好重要
大家確實係同路人，有陣時可能會覺得啲人好膠，但係佢地係群眾的一部分，要贏依場運動，前線、後排、文宣決一不可
我知前線係想為其他人著想，你無gear出黎jo mud 9，到時俾人打仲要顧埋你個份，大家都有醒覺，每次都有進步架，大家加快進步的步伐囉，只係用鬧的方法未必係最有影響力，反而會令部分人對運動產生懷疑，又有冇必要呢

大家各有所長，文宣同勇武互補
不分化 不割蓆 不篤灰

屌你老母撳錯正皮

咪係，拉番近兩方嘅分歧係臨危立馬
問題一定要提出，至於要做改善嘅係和理非定勇武定both係要拋左出黎繼續傾
用好啲嘅態度去傾
唔係好似無左個腦咁乜都屌分化
一唔係就叫人收聲
宜家有班人講到成個運動得佢個方法岩，得佢想贏咁。。。
大家都想贏架嘛

團結

尊重前線，下次大家改進

百幾個正評係咩事？日日講fc原來得個講字撳個制就check到都唔check，再講就算真係5毛，自己都識分析下內容掛。

高質分化引戰post

從來和理非係大多數，和理非都唔再屌你地衝你地鬼，班前線咁既態度對和理非當正自己真命天子，遲早自己收自己皮

睇完 真心高質

你咁講就係前線同人講啦，開po黎分化把撚阿傻閪

會唔會唔哎呀號，沉默，淨係做野

pish

變質

班勇冇唔屌唔得

其他我唔知 但係西邊圍村口位係有條友過黎叫我地7/7.30走 四五排打後就上曬腦 本來仲有前線想進攻 但係7.30後面已經唔夠人我都比後排拖走左

點解要影相？一陣出事又問有冇人影到相可以證義士清白